[HKGBuddies]GFRIEND討論區(42) 提子一籮籮 人都健康左

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

The Awakening
2017年3月14日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

#9 打榜攻略(by 銀飯的/智智/豬豬與懵佬)
刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上
2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)
3. 每一晚韓國時間12點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)
4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)
5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜
6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計
下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

好似講哂 諗到再補充

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,
電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,
同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計
所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

[HKGBUDDIES] Meet & Greet 'The Awakening' 親筆簽名專輯團購

各位巴打 , 係時候又要交會費幫我地hkgbuddies擴大勢力
之前兩次都羸到第一返黎 , 係女朋友心目中留下深刻印象 , 我地要繼續羸落去呀
仲有 !! 拎到第一先有機會抽到女朋友著過既衫 , 用過既物品
仲諗咩 快啲訂親簽碟 然後一齊衝上第一啦

訂購詳情 :

訂金 : $ 200 / 隻
小卡會盡量按各位意願分配
Special Card方面，每訂購 10 隻，就必定分配到一張
先入數>然後send入數紙到指定email>最後填表
link:

留名

一頁留名

提子好好味

R! ~~黃恩妃、鄭睿隣世界級靚!!

專一清泉一頁留名

丁銀B 世界級

團飯一頁留名

留名
油炸親故世界級

新偽飯留名

留名等食提子

最後都係你1001

健康銀黨留名

專一飯新post留名

新post 留名

u good thing ar i remember u

新po留名 標題

今日歡樂場 個個都好精神

新post 留明

冇咩必要都唔上嚟

銀銀子世界級

小銀仔super正

cute cute 銀bb

留名睇懵大神單機讚銀仔讚到1001

啊 小銀呀

哈 係銀b呀

So cute eunbbbbi

留個靚名先 酸死都要追po

新飯留名

新Po BBG飯留名

又改左名啦 國巴快D diu 下佢啦

粒巴快D飛過去話比豬知你既心意, 同埋叫佢小心D果D FSL成日當佢水泡

第一日改名個陣已經放棄左佢

除左粵語外 乜語言都廢

回帶 細節唔係好記得 大圍咁講啦

佢地都記得我係尋日有去釜山fs既香港fans，可能我個名比較特別 收到封信都覺得surprise既

情仔話收到信好感動同埋覺得我手字幾cute
同b仔講有時間就讀封信啦，佢話：我已經讀完喇喎
肥琳望住張post卡張相讚自己可愛 同埋望到自己lol張貼紙心諗呢個唔係自己黎

啱啱買左kfc諗住食, 睇完之後飽左, 慳番

專一清泉瞓醒3頁留名
追完post拜返下先 懵佬o鳩p
一瞓醒又繼續啪提子 呢d生活去邊到搵

肥琳世界級

為左豬仔學啦~

垃圾連登做乜鳩會出左兩次

巴利奧巴

B仔應該極速睇完極速唔記得

男神剩係寫左3封?

好賤

合乎B仔性格啫，冇其他意思

提子餸飯
巴利奧男神

新 post 留意

食緊提子

B仔個記憶力係咁..
不過好似對靚仔記憶好似深嘅
巴利奧男神係木村級型..
即係會記得

agger

新PO留名
等緊食提子

追返po原來懵佬323生日
利伸 324 差一日原來會無咁花心

團飯梗係送哂6封，不過頭3個都係我講野多，唔係好記得佢地有咩反應，同埋去到智仔個位我又講到1999

巴利奧大神

東方巴講得幾岩 因為我寫得三行 佢地認真望幾秒已經讀完

大家支持下hkgbududdies大神獨家圖

已經take左notes 有機會都要寫信飛過去送俾B仔

不過 我的樣子如何……待遇也必如何
好想借巴利奧巴塊面一用

香港獨家呀 快retweet

琳啊 形象啊

推

tweet已re

上年個po名係祝我生日快樂
搞到幾唔好意思

起碼確保到佢地有睇到 係好事黎
無憾未？

你都會唔好意思咩
今年實無啦你已經係hkgbuddy公敵

你應得嘅
上左神枱

形象?咩黎架

懵神
粒提子好撚正

佢地已經知道mong lo係銀飯

都算係無憾既 諗返好似發夢咁 好唔真實

唯飯大神

以後會比其餘5個無視

琳仔好似一開始都無理懵佬

終於改返銀飯

永遠脫唔到飯的懵佬

成日淨係識得食

之前又話燒哂d卡碟poster
變幻莫測懵

VV I love u

巴利奧大神好qq

得水泡豬同銀有

派膠

呢D先係真性情

我325

：mong lo 👋🏽
：eunha 我3月23日生日，可唔可以唱生日歌比我聽呀
：（銀仔唱左成首歌 ）
：我超應動，呀！我有朋友係下面可唔可以再影相，琴日個張唔靚
（咔擦）
經理人 ：next
: see you next time

Yuju：唔開心樣，呀mong lo...簽
: thank you
... next

Sowon : 生日快樂

Sinb ：啊！應該係寫錯左既韓文
然後又自介多次，話我地香港有個fanbase係hkgbuddies

Sinb : 2 years?
我想講 梨大地鐵站，英韓都唔識，然後dead左

我：我3月23生日呀

Yerin：生...日..祝卡哈mi 「打」！
Sinb : 下你生日呀，幾號？
我：23呀！
Sinb：o
我：希望入到生放送 我初次生放
Yerin比左個眼神

完

Yuju 2粒心心炸 仲要細到粒點咁，琴日3粒 勁大粒
啊

呢抽提子好食，抵你一世銀仔飯

水泡豬知道你是銀飯了

想花心

點解豬同銀一齊坐？why

銀仔響全場人面前為你唱生日歌
其他人嘅反應完全意料之中

恭喜水泡豬睇穿mong lo真面目

仲識穿埋早兩日係花心佬
智智 豬豬
連今日望鏡頭B仔都

有冇咁岩

豬仔好波~~~~~

冇同智仔講野？

又係拜神既時間~
另外都祝Mong Lo生日快樂~

畀我係高智慧型智仔,直頭唔睬佢
或者懵大神已經唔擺智仔響心中,咩都唔記得哂

我：hi umji
智：hi mong lo
我：你好攰？
智：No
我：真係？
智：yes
我：呢兩日好多場fs
智：you too
我：+油
智：一齊

成場都好清醒

唔係咁 本身打左篇後記，send唔出，我重打架

坐上去其實全程大約幾耐

位位20秒左右掛

智仔rm trailer

懵佬
我都想琳仔係全場人面前對我唱哂成首生日歌同合照

好似感受到智仔個種高傲

簡而精,智仔做得好

智智對我唔差
可能聽唔到生日歌掛

應該唔係高傲，只係想招呼完懵佬就打發佢走

好揾過醫生律師...讀咁多書做乜

你睇我情Hea回慒佬

好靚希望佢玩得開心

智:我唔鐘意同花心佬講野

到底係韓國係咪冇團飯

聽講買二十隻穩入一場, 一隻15000W. 即係300000W.
唔計坐係台下, 七一得個七, 八一得個十. 即係2500W一秒,
當娘娘一秒講一粒字, 生日快樂四大粒字價值10000W,成七十蚊港幣.
我有冇計錯

呢啲係無價嘅

葡萄撚留名

呢d野係價錢衡量唔到架哈利

諗住得件事立體D咋

想有依個機會都唔係咁易呀師父
用一隻搏一搏

有啲野冇得計
唱一首生日歌，比一百萬我都肯。

我追星09年開始追，一次都冇黎過韓國

直到女朋友我先估起勇氣，買相機、入場。

出到黎係點大家明白，我地可以唔分享架！

但真係想比大家知有幾正

返去捱麵包

各位好似誤會左我意思~~驚愈解釋愈衰~~我都係收聲

FS完，全程影銀，銀親媽係哂左邊，然後就收左機

有時間既話我都想去

情黨靠你啦

依張B仔唔錯

其實我好鐘意豬仔

希望下場唔記得我

情黨大把大神 靠我都幫唔到好多
依家開始準備定好了

我知道銀唔會望鏡，拍左5分鐘片，然後不停回憶岩岩fs過程記實去
唉 我團飯黎架

有咩要準備

韓文

嘩diu, 又要讀書

咖哩大神就係成功例子

我已經準備好空閒時間就學
到時到我入去派返你地提子食屎啦

唉 豬呀

我下次一定要入到去派提子
情黨韓文是必備

新post留名

哈利不如你教我肥琳世界級韓文點講先

下次要準備換鏡、韓文

不如教娘娘英文啦

明既bro
fsl

唔好搞豬阿FSL

有無人唔帶相機入去？
就算有錢爆碟入，都無錢買單反

巴里奧巴打囉！成程用眼望，望到六個做啲乜，我地影通常睇死一個人！仲有可以有時間練習個1分鐘問答！難過dse x100倍

我會咁做, 自問唔識影相, 大把大神影得靚, 入去靜靜地用自己對眼去睇去記住重好

講咩 咩_ _豬

咁樣好似都唔錯，
諗諗下重可以平伏好自己先見佢地，
我決定要成為巴里奧巴打2號

眼睛就係最好嘅cam

巴打又係男神樣 拜拜先

但係都會想留底同佢地對望一刻

揀自己中意既方法就好

我都想係男神樣

其他大神幫你影
學肥琳佢地用眼影相啦

啱啱先買鏡上路,又換

我會每個成員影一張
證明自己有去過 有返d相回味
但係 追星既野唔岩我
某團黎埋香港我都睇唔到

不過..除左我 佢地全部人都係去完先買相機同鏡

多口講多句, 雖然呢幾日見到好多大神出post請食提子
巴絲追星要量力而為, 唔好賣器官

點解我唔買a6500 11張之後卡彈夾呀
想換ff機加新個支鏡100-400m mount 即係你個支

假手於人唔是咁好既，
有機會去應該都係學娜絲打用手機一人影一張算

淨係ktx去釜山/大田 都去左千幾蚊
唔係我想像中咁簡單，4月得1200$係香港用
我all-in呀，潛水我去小4 dive，犧牲左好多野

巴打講得岩
自問對影相冇乜興趣，寧願留意多d佢地既表情同反應，有時會捕捉左d好笑野

Yuju吹銀仔帽既風車，我都影一張之後收鏡睇

好葡萄
弱弱既我睇住你地啲相做功課

咁你等多陣...
跟住好似有支E mount連拍怪物
同埋正宗E mount嘅大白

重點係咁樣點影到對望既一刻

唔洗葡萄既，
前人種樹，後人乘涼嘛，
有佢地身先士卒，我地先識點應付大場面

係emount我睇錯，卡彈真係

打錯*

呢排好似多左正面報道

呢份咩報黎未睇過

應該係網媒， 都係係facebook見到

新post留名
病左都要返工

真心求教
究竟肥琳世界級韓文應該點講

投票吧投票吧

好多fs都不停叫全名！
利申全場第一個叫umji
Umji即狂做可愛動作
然後拎咪問我地食左飯未
個刻感覺贏哂全場

其實你可以拎埋張紙同佢講呢句咩意思

點解我硬係覺得你係度曬命同埋聊交打多過答世界巴問題

巴打take care

其實懵佬應該講緊後記，不過唔小心撳下回覆世界巴
唔知咁樣兜唔兜到

我視呢個為挑戰書
不過我無力還擊

終於收工 返屋企了

比心機做part time 儲錢下次come back 請番人食提子

spring agin~錄音室花絮

12點

今日好好生意

堅系。青泉深夜留名

屌 我知點解yerin會hea唱生日歌啦

琴日係銀仔隔離講爆中佢張卡 話做銀一世飯

唉
Lucky boy

即係而家得sinb 未知我飯邊個

Sowon 因為某原因已經知我唔係佢飯

智仔中立

算把啦，經過今日佢地全部都知道晒啦

比人認得係咪好事？

原來女朋友都會妒忌，各位巴打去要諗下點樣唔好咁揚

銀仔:你已經走唔出我手指隙

全部大神一致通過，銀仔最識圈飯。
大家小心

情仔:銀仔,我服咗你..圈飯最叻係你

我係最佳例子 睇來要買返個Channel送比肥琳先補得返隻鑊

一被銀仔圈咗,其他對你嘅表情,就好似後面咁

睇黎去fs 唔可以比佢地知我飯邊個

唔會 佢地同你講一次計就分得出架啦

take care

發生咩事

點解唔可以做團飯
點解要迫我搞到乳仔又要變水泡

上次冇人明

買一隊脂肪寶寶好似有效d
肥琳好似唔好名牌野咁

一場幾隻

係你一開始轉黎轉去啫

佢地可能唔知果袋係乜

11點走 不過12點先番到屋企 家陣先上到水

同樣才剛到家
識住提子準備訓覺
搞到都好想去同豬仔見面Tim

下次cb要去。。 好難頂d提子

咁我去到同情情講完野是咪可以即走

唔識韓文加毒撚冇眼神接觸 我就唔信分到

唔識韓文+1

長銀黨咁易就失守 仲想當yuju係水泡

唉~ 工! 幾時先會扮完

英文至少可以同乳豬、智仔傾計

唉 常做泡的豬 慘慘

究竟入面係咩

永遠唔會完😁😁😁後生去看看真的很好
很羨慕的，提子食得好開心。
到我這樣的大叔就很難放下這些走了
今天扮公看了耳機希望聽豬唱歌會開心d

好多提子呀

我連英文都唔識

過多陣又要訓

我驚講英文佢地get唔哂

唉

要講韓式英文

單字要search定韓文點講

要講韓式英文呢句真
係韓國耐英文真係會退步

英文1左 完全係廢GE水平

聽日應該冇咁多提子派啦掛俾我抖下都得掛

唔知琳黨有冇睇依段片

好鬼搞笑 SINB個表情 加琳仔 R~

粒巴咁岩!
我英都1

我英文完全係垃圾都不如
真係正係識粵語

我都係

智仔果集RM
原來下星期就播

維尼巾preview

英文4，不過我呢d 毒L 對住佢地實會口窒窒，好怕醜

B5

有冇維尼巾黨~

永遠講英文都會窒

粒兄

咁都要特別影一影
B5聖物係勁嘅

入面件野就真係堅野啦，bbg巴鐵粉嘅證明
知道嘅巴絲打之前已經哇哇聲，仲未知嘅可以估下
完全岩銀仔嘅

強大GE 聖物

各位早抖啦
訓前叫春
最愛 崔俞娜 妳一個

崔俞娜好正啊

乳豬小粉睇完利記留名

B仔呢....

星期六又可以見到一車車男神去交收

你根本就係唯飯
豬仔交比我ok?

我好似知咩事

丁恩銀 世界級

咖哩巴
但係我focus左b5巴嘅維妮毯

改名啦又

仲唔訓係度叫春
你果邊就天光喎

我可以10日唔訓 我講真

唱完即改了

簽完

咁....請繼續叫春

點拆？點解釋？

解釋咩

做咩

而家yuna yerin唔開心呀 因為知我銀飯

聽bbg講佢心路歷程
好想攬住一齊喊

冇架喇 你又唔會脫銀飯嘅

無啦 唔好再解釋了
豬黨扮唔到出黎的

唉 好後悔買左野比銀河仔，而家又要諗計哄返肥琳

頂.....你地兩條友好似一齊斷正依家商量補鑊咁

團飯就唔會有呢d煩惱

佢地認人真係好勁
Yuju 講過話就算見過個fans一面都會盡量記住
我估唔到三場就記得哂我地咁濟
三日加埋開左五場，見過500條友

bbg巴仲可以買d肥琳好鍾意嘅野補番數
懵佬就算把啦，成村人同埋佢地5個睇住銀仔同你唱生日歌
仲要叫到合照添，冇得救，專一銀仔算啦

依樣係我欣賞女友其中之一嘅優點，尤其係Yuju認人

我都想俾佢地認得
算啦懵佬琳仔留返俾我啦

B呀，下次你簽名我唔同你傾計住啦

佢地知你小鮮肉新飯，一定狂圈你

快點來______

唉 打左篇心心文，打左20分鐘又死機

講重點算！

Sinb 冇心 > 1大心 > 2大心（因為寫錯名對我唔好意思）

Yuju 1大心 > 2細1大 > 2粒細到粒豆既細心

去過FS既歡迎挑機TO位鬥細

銀仔統一 一粒大心

Yerin 1大 > 2大 > 2大（仲有生日快樂字句）
Yerin仲對我咁好

轉黨啦

I SAY
肥琳
YOU SAY?

其他女友d圖呢?
冇圖好難比較喎

純文字討論

留返比大家啦
突登唔post

丁小姐

早抖

丁bb好正

瞓啦

偽飯啱啱先睇完Singderella
睇我琳同希澈拗手瓜睇到個心怦怦跳
媽啊我都好想試下同琳十指緊扣
係咪呢幾日食得太多提子覺得有可能做到搞到有後遺症

早晨，有得見女友真係可以唔使瞓架喎

心理分析,咁仲寫得愈多代表怨氣愈大(我估係)
生...日...粗...卡...蝦...咪...打~~~

早女友都可以訓3個鐘 buddies點會唔得

早晨呀umji巴

專一繼續做銀飯啦

如果去韓場想唔交會費

咖哩大神

崔俞娜世界第一

崔乳豬好正呀

即係sowon無畫心心
女人妒忌心真係好重
你吔下次真係醒醒定定

情仔嘅觸覺其實好敏銳
佢應該一眼睇得穿你係偽毒

取消資格 冇機會做兵

好想瘋狂同仙隊瘋狂講英文

好似有人講sowon壞話

已經變左共同體

好奇一問, 簽名粒心大D同細D, 多一粒少一粒真係有意思定係自己FF??

純ff

佢地成班csl自己ff姐

各位早晨
一出門就困𨋢 返工遲到了

女人心，海底針
記住這句話

加多句, 男人好易哄, 求其望住你電一電, 畫粒心心就搞橪惦

男人心，痂孖筋
記住這句話

有好多人已經比人電到暈陀陀

自己選的，開心就好

又開工, 粒巴咁搞真係唔惦喎

我唔貪心
係有生之年見B仔一面就夠

做多幾個月應該辭職 搵野讀下

讀韓文

或者啦 要係5年內搵野讀 過左5年後就唔搵野讀

增值

快D過去啦~~

兵都無得做
咁我生存仲有咩意義

情仔. 0 1 2
智 0 1 1

日文

咩純ff
Yuju從來唔比細心係to架
細心只會寫係 自己우주兩邊

乳豬個名都未識寫
唉今次真係唔幫你

咪搞我豬呀

佢睇得宇少多

訓得小

自爆
呢鋪你等比豬黨通櫃啦
幫唔落手

豬仔慘慘了 名都比人記錯了

係佢心中 豬仔都仲係水泡一個

駁唔到呀，我唔飯yuna啦
一張都唔影

我其實仲等緊你啲yuna圖

我唔會俾人蝦豬仔

如何可以不愛情

係豬仔放棄我呀 大家搞清楚先

好在你唔係講娘鋃, 唔係你樓上果位會斬開你十八碌

星期一

唉
上緊堂上水追下post
點知又水泡🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

豬啊

豬仔寧願你專一銀仔

豬黨最弱

唔敢出聲

我都豬都唔稀罕有FSL飯

對手係MONG LO大神

豬仔好需要專一飯
唔受大愛飯玩，唔似銀仔，明明bbg明花有主都收兵

豬仔好需要我

何止專一 死忠tim呀

識欣賞喎,清

一生忠於愛情

豬仔性格好正bo, 我好鐘意佢

死忠下世豬飯

妒忌心

專一琳飯表示唔敢花心怕佢嬲
又俾班粉腸捉住嚟打通宵牌
好彩今日dayoff

韓站又係人 我又係人
點解佢地做到啲我地做唔到既野
知道佢地不朽上班

韓飯有人脈同埋可能親媽互通消息
收風快過你啦

咁你知道左有冇即刻去撞下

韶光年華於今宵
情真意切在我生

上班幾秒鐘，除非我係都敏俊

下班囉

唔知幾點收工

好文采

閃光都得

屌！點解呀屌！唉！

一心一意是基本吧

Tell me why why why

what 7 u say ar

Never mind , I will be your bigbig 4ever
I am hk first eunha fans , dont care

可能因為冇聽過生日歌

撕咗張回程機票好唔好

29-2 唔去賓國啦，搵定韓場先
（講笑）

learn jor english sin do big big la nei

冇用呀你

又少一個

Eunha also no english , so I 5 use eng is ok
Just use easy english to talking

犯曬規

lucky lucky boy

我豬世界第一

啱啱都save緊 佢地著恤衫真係好掂

唔好咁真係會命都冇

my eunha speak english better than u wo
u sick?

我係唔會post呢張出黎架

諗住自私

又想派
瞓教算冇眼睇

You see her real people?

she is with me every night

see real people so what? u are soldier only

east bb i love u

想瞓~~無咁易~~
召喚~~~

'kwok' bb

east brother i support u
one needle see blood

潛左兩日 D提子仲未派完
繼續潛先

有排派

肥琳世界級
真瞓了

should i make a new english name
kwokookie

in east bro, we trust

nei up mud 9
mei one noodle see blood

一針見血

唔知點解我會睇得明
你唔講都唔覺有野

求巴打幫我補習英文~~~

super kwokookie kwokookie kwokookie

I am not soldier , i am hk big big Eunha station

crazy english

One noodle see blood

who can tell me eat grape eat dou what time

eat dou big gods come back still keep to eat.......until die

我以為我自己英文差 走去查字典

stop la

笑到標眼水
去FS表演one noodle see blood 比女友睇, 包呢世都記得你~~

變左goodest english post

去南山塔朝聖

唔係應該夜晚先去既咩少年

23號8點有vlive
話說個課金台好似得返一個星期就過期

屌岩岩先發現自己睇錯左needle做noodle

夜晚巴巴巴里奧巴巴巴巴打飛啦
同埋夜晚情侶一對對不了

遲d轉呢個名先

等睇場場FS寫錯名
Yerin 同 sinb

下次cb一定要去食夠提子

追追吓變左學術台

依家講到下次依到個個都去哂咁

The awakening of hkgbuddies

me say good thing ar
beautiful time in now
my feeling on you is very real heart in my life

I go to school by bus!!

講到下次khgbuddies包晒成埸fs咁

彷彿活著就是為了食提子

可悲

成場80個香港人 20個韓站大神

包場

位位爆40隻穩入

hkgbiddies包場
改名做hkgbiddies fs

Biddiy is for fsl

終於放飯上水啦
專一清泉上水啦
見到上面個幾張俞娜圖 真係會整死我

好掛住u

殘體

Same
你我相隔多麼遠
Btw 崔俞娜 宇宙級
好想死係佢手上

fsl fs

會唔會攞錯第二團既碟去簽名

非殘版

覺得有依個可能性

飲食台！

大神們食緊炸雞嘅時候
我都係仲食緊譚仔咋

好肚餓呀~~~未食tea

點解可以影到咁好食

影多d女友擺設啦

係喎~~~問下個老闆睇下仲有冇海報送呀!!

好問題，為左影野食買多左支鏡

想問下d炸雞幾錢到??

20000 雙拼

咩事呢張走哂樣

老左十年

係我影問題定張相問題

一定係你問題

wide鏡唔排除有輕微扭曲
不過應該係貼上去個位置唔平

睇緊兩個男人 認BB相個part笑到噴飯

Why

似係print出黎改左比例多d
B仔條腰同塊面邊有咁橫

食飽就行啦好嗎, 唔好再搞B仔

老老豆豆, 如果B仔包包面都唔差

【GFTW繁中】170316 新兩個男人show "Sowon-團員氦氣談話篇"

銀仔包包臉

銀包

懵佬的銀包

又到粒巴放飯時間?

係3點幾放完了 蛇緊而已

銀仔唔識講大話

呢段好好笑
B仔鳩嗡功力一流

9upper B仔

平和吹太大點兜都兜唔返

第一張相一睇張相就知唔係肥琳隻手太瘦

之後問佢房擺設又穿崩 影相隻腳短又穿多次

睇完3張相我開頭真係估係sinb 太9up了

屌你咩紅磚
學生證都可以裂既
入唔到lib同m core妖

校友喎原來

相認

有幾奇, 一架的士撞埋行人路都應該死幾個Poly 人

唉,又要比110
用多年幾都唔會再用架啦
咁都頂唔住

我垃圾假POLY生

重有冇其他校友相認
其實只係想出張銀仔激下國巴

諗住幾時儲齊榮譽值

我爆2隻齊銀wor

剛剛交完essay 解脫了
可以追返啲stage同做全職毒撚了

手燈已訂，準備好拎出街傳教

豬仔都係唔識講大話

不要再說了

其實有乜意思暗藏係裡面

未睇，btw有冇 link？我好似miss左

Thx~~~做完野慢慢睇番先

一句歌詞表達對豬仔既愛
文字再多 寫不出我的愛

只想一生跟佢走

缺乏身邊的你 我什麼都不是

我與你永不可別離 愛妳愛到死

只想可跟妳同住天幕裡
我在夢裡卻此終只有她

高質叫春

難得 終於唔係呢隻

有冇巴絲覺得上周一連幾日比d駐韓大神炸左幾日，今日終於可以休息下純文字討論都幾好
講到咪咪又係葡萄佢地

個信徒重未瞓醒，夜d大把你睇

想妳 但愛 著妳還著妳
沒法隱藏這份愛 是我深情深似愛

唔緊要啦

夜夜夢中相見 song for you
送你一瓣的雪花

銀寶寶

好光陰縱沒太多 一分鐘那又如何
會與你共同渡過 都不枉過

眼瞓死去瞓啦家嫂

咁岩女友今日冇公開嘅行程同埋大神忙緊搞物流業務啫
之後又繼續派嘅，你放心

少咗上嚟嗰post就咁低質

是日精選 特此出帖
有聲圖

哈哈哈哈哈哈哈哈~~~~

又關我事？

下
我做錯啲咩

今次智黨冇派代表去fs 所以決定人唔到禮都要到

多謝咖哩男神幫智黨分隊(老公巴, 0609, me)做人肉速遞送禮物 智黨請食飯
仲叫左智仔寫返張紙多謝我地

最滿足緊係見到智仔好開心咁戴住我地送嘅野

Cr. Jimin男神

智黨

恭喜智黨任務成功
咖哩巴

謝umji巴既包膠
真係要多謝咖哩大神幫我地送上禮物
特別鳴謝其他大神幫我地捕捉智仔帶住個唐老鴨既qq樣

智仔今次cb真係靚左好多自信左好多

瞓醒
d學術post
豬黨叫得好高汁 我是咪要諗下d新叫法
智黨ho ball

我終於知道智仔今次comeback
有乜唔同左
係減左baby fat 啊～冇左baby fat 啊～

佢塊面又包包面變左小小肉地面
本身都唔太覺 但睇返以前出道相對比就覺得瘦左好多

明白妳比生死重要
連話語也沒法盛載得起

唔記得落水印
唔緊要仲有幾千張
Perview 姐

智仔B仔又有新綜藝上

忙到顛左 , 可唔可以追擊下你阿世界巴

琳黨去哂邊 呢兩日無咩人貼琳仔

yerin係咁玩隻叫春雞 仙隊俾佢煩死了

係度

周慧敏都識
我好鍾意呢首歌

高質B仔圖

你又估到我呢兩日save得多B仔嘅

我見冇乜人我唔敢亂炸
琳黨一直都左

呢幾日少左琳圖 唔得咁wor

話說哈利你係咪有指尖既結他譜?可唔可以開心share

琳情豬銀情B 我個個都愛啊

又大鳩me

肥琳世界級

正呀 佢啲歌 有兩首都鐘意

咁智仔呢

清邊到訂?

呢D收埋自己知好啦~好易比人圍~呢兩日有sample比你睇

未執完走左去執為何又是春天

又話說我訂左你琳仔呢隻碟啦, 正阿

求影畫可變真 情人情人不知 暗暗愛你 那天開始
唯求情人妳有天可以 欣賞這個癡心漢子

笑死
肥琳

我出林憶蓮會否太老餅

我天空訂

sorry, 唔小心斷開左你地個接龍

食緊野嘅肥琳真係

各位清記得格下價

仲記得佢以前成床都係雞
而家已經變哂做脂肪寶寶

佢地幾時會分開住呢

演藝家中介中字

好掛住琳仔個紫色袋

飛釘袋

放心 一開頭實托高個價 同埋企到好硬
夠勇氣可以搏尾水 有機會3XX趺穿2XX 因為友團支燈都係咁
不過因住細公司出貨量少 支燈好易絕版 到時天價難求
另一友團支蘿蔔最好例子

其實D人係出面開post招黑係咩玩法

仲有個白色添
不過依家有好多袋替換

又係呢度D大神送架

所以一野訂左三支留埋比個孫

唔好理其他人同埋外面d無謂post，支持女友嘅畢地響度傾女友就夠

三為一體嘅心心

我已經無點理 但咁樣開post法 我真係有D睇唔過眼
仲話自己係兩團fans 仲夠膽問係咪我地好憎另一邊fans
係咪chi lun sin ga

看圖作故仔
飛夫婦生左粒銀仔出嚟

果個擺明有心招黑
Block左佢算

咁都比你諗到，果然ff開

所以我都急急腳300買左先

上網訂？

Csl
Btw好溫馨

以家唔係block唔block佢既問題
係佢成日一時開post撐女朋友 一時又開大絕幫招黑
條友有無腦架 我睇唔透

扮極都木口木面

託西九一間鋪頭仔幫手入，
但係截左單，我都係臨時加單買

林憶蓮高質求出手

好有女人味嘅成熟智

其實yes24,買多過3幾枝,包埋國際運費上門
仲平過你地
另外係搵韓場巴打

請問咩節目嚟 有冇中字版

好似叫偶像宴會 未有中字

大細都有

腳趾妺專登開post 引戰
一開波已講

明明令到成件事好溫馨
點解要話我csl

腳趾妺專登開post 引戰
一開波已講 [/quote]
開完post講幾句招黑野就深潛

我都想送花俾b仔

連登而家小學生都開得
有小學雞唔出奇

仲唔引到你出手放私家圖

乖, 去執埋份指尖先
最多哥哥介紹D老餅結他野過你聽

遊戲老是常出現

早兩日chok斷左條弦未有時間換

重點係yes24我禁哂之後比錢比唔到

算啦
唔好理出面啦
focus番女友就得

國巴

佢兩公婆真係
拜一拜大神先

國絲

得5條線點溝女阿哈利~~~
有冇過Yngwie J Malmsteen?

得你睇 我pm俾你

好學唔學學埋D FSL 改名D衰野

多謝dong爺

仙氣
點解佢地咁中意著衫著D唔著D潮流黎架?

國巴[/quote]
國絲[/quote]

頂..............真係改kwokookie

有冇人 19號 銀頭頂有梳乎蛋 嘅相 同YERIN 前面有小白嘅相
係大陸 上網慢到搵唔到相

問懵佬同bbg應該大把自家相

改名有運行(好似係)

Thanks

好少聽heavy metal
上左高中就轉投左acoustic嘅懷抱
結他齡得個一年幾 仲要成日偷懶唔練野
係生得隻耳好少少易聽到chord加上個阿sir鳩鞭之下先膽粗粗練執譜

國絲[/quote]

頂..............真係改kwokookie [/quote]
韓式英文

fsl改名係轉黨
我改名係轉運學生證都爛得屌
Re east bb:你幫我改既名點可以唔改

kookie bb

去韓國避世轉運
聽日入預綠

Rookie

佢絕對唔係heavy metal, 古典人黎, 學下佢
D riffs 好有用~~~完, 再講驚比人diu

又曬太陽眼鏡已戴

專一d啦娜娜娜

me too~~~

夜媽媽都有太陽既

see u at sat lame seven head toxic jj
look after me ar

打錯姐

佢冇乜幾何威嘞，比佢啦
入預綠記得嗌到失聲先好出番黎

所以我咪由佢
見佢獨自推po推左咁多年

see u on sat~~~
me toxic big uncle only~~mud dou ng know ga

依個駁唔到

咁有野要繼續收埋自私

又tk

有野就快d show出黎啦，唔好晒時間

lm

巧白

我都比唔到點算

識做既緊係私底下sd銀仔solo相比我啦
重申:係solo,唔係有d飯傾緊計轉身搵人幫佢合照個d 唔好男人

屌你老母竟然番左黎

頂住呀

返黎即刻比人問候

痴撚線返嚟都要屌人老母

靚妹你邊度架

tang! tang! tang!射中畢地心心~~~

飛吻B~~

見到啲站個個ps哂先出

張張都白到英國妹咁，我都返去執好先出先

已成功評分

執完sd一set去我email thx

me too

屌你啦
你有邊次唔負評架

每次都有充分理由

皮已負

英國妹唔是咁白的

雖然miss咗好多頁， 但都要推返上嚟叫春
嗚呀~ 肥琳真係超可愛呀

真....見到佢就忍不住負評了

星期六我地打番場啦

我係唔會轉黨架

成日都等時機出黎負皮

GAY

你已經正式成為Sinrin黨一員

肥琳世界級

唔好啦一陣又俾人瘋狂狙擊

Sinrin黨幹部歡迎你

星期六應該有fs

留支似我 我做你個孫

我響Sinrin黨，邊個要狙擊

繼續再比5個無視

HI

已諗好講咩，其他簽完即走

巴打你漏左野阿~~

一陣又話我唔專一去左花心

留名待笑

特登唔加廢事俾人開菊

梳

一次半次無事既

唔緊要 都係我之前恐襲在先

一開就yuju

馬尾豬黎啦

唔好咩

點解乳豬會成日solo 開vlive
但又唔見其他有開

一星期一豬嘛

很想要吧

豬仔又食宵夜

屌 又食

吃貨豬

炒左去啦

揸機個位成日有意冇意影自己

騙

屌

早訓

球證!!!!!!!咁姐係想點呀?

正常返啦

完

乳豬媽溫情聲演

Hi ji

佢仲要好自然咁一路繼續食呢下好野

我唔想聽到乳豬把聲呀

mute左佢lo

聽日唔好去睇預錄囉

你塞住耳仔 蒙住雙眼 去預錄

睇媽媽睇完住佢食野咁樣真係好咩
好餓呀

我要聽銀仔把聲 睇銀仔跳舞

豬仔真係好慘 俾人高調棄完飯 再俾厭棄

你淨係望住銀仔算啦
唔好搞我地豬黨嘅豬仔啦

智仔亂入

manager nim discovered!

個Cam man

其實乳豬兜宵夜係咪太多

推返上嚟比各位智黨見到，好開心同時多謝 curry, jimin 與及其他有份幫助既兄弟，
最重要係智黨2位黨草，黨花盡心盡力去物色umji可能會鐘意既禮物，功勞歸於你地，
智黨終於可壯大了，終於比智智知道我地心意智智萬歲，智黨萬歲，最後要感激當日收容小弟既各位資深 'biddies' 冇你地既大愛 收容，我一定入唔到坑做女朋友既飯，Thanks ar !!!!!!!!!!!

依個肥仔把聲之前成日收左音 好沙聲 好似係

仲成日對咪咳

智黨主席好波呀

佢個咩尿袋咁廢叉極都叉唔到
我俾舊你啦

智仔既努力冇白費
減左baby fat, 巧靚靚啊～巧得意啊～

左邊聊天室搞咩

馬尾真係世界級

無睇chatroom 一向唔睇

有香港人問其他成員係邊到呀?

佢地先好波，我係路人咋

紮辮屈機，完全有信心

你推動智黨發展呀

唔係你個黨始終唔係你

呢個世界冇團飯做

你唔係團飯姐

唉，好唔開心
我失戀 失去左豬仔

都冇戀過又點叫失戀

原來咁,聽日天空訂左先

唉 好撚負
呢兩日都夢到銀仔，訓算

單戀>雙戀>失戀

拍左兩日拖，發現到我同銀仔有路，哈

唉 我屌！

一切都係我太花心

但做團飯又有咩錯，女朋友=女性朋友嘛

呢d自己攞嚟太抵死唔氹了

你明明想一腳踏兩船

你都從來冇戀過豬仔
Btw 此人病情睇黎越黎越嚴重

多過一個女性朋友都唔得咩

定yuju其實鐘意我， 但見到我同銀仔咁既場面

然後失望 對我冷淡

係我錯

冇架喇跳江啦

我已經完全無視佢
等佢返黎只想車巴過佢

我情心諗都唔知你做乜

靚情情~~~

錯的是我嗎？一腳踏兩船做團飯唔得咩

你地夠膽就話自己 只唯飯死其中一個

唉 唔理啦

愛情講個信字，豬仔信唔過我咁冇計啦

我一開始就聲明Sinrin黨仲要一直只始一家
你不停轉黎轉去仲要拋棄銀仔先

銀仔識挽留我，豬仔

其實係咪可以block左mong lo

比你搞到打錯字添，頂吖

快d出晒4000張圖然後去潛水唔好再搵水泡豬啦

病情好嚴重

大神靚相

深夜時段病情又嚴重左 懵佬早D訓吧

正呀~~

我夠膽講喎
呢世淨係飯情情一個

算啦 佢放棄治療
作為佢主診醫生表示遺憾

想問下me gusta tu 有冇ballad version
之前yuju 唱過，不過好短

其實你地細心留意下會見到佢幾個人格係度講緊野
習慣就好

最近d大神都改左新水印

廿四個懵佬

我b呀呀呀呀

一個已經夠煩

屌你上個sem先考完人格分裂

醫生咁既case有無得救

天才先會有咁多人格

平時都有 但係呢個差唔多末期
有d難度

直接certified

靚到犯哂規

通常受過心靈創傷先會分裂多個人格出嚟否定/盛受現實
分裂咁多出嚟就係要好很嚴重嘅心靈創傷
好似係

我唔準你地咁話佢

由始至終 我都係豬黨人士 個名都冇改過咁濟
專一 佢一個

kwokookie有何高見

專一清泉

個連登acc開埠到而家都係呢個名

其實由我加入舊登開始 我就冇諗住過改名
加左兩隻字係前面 係因為之前有人誤會左我係第二個巴打先會轉名

EFGH

yeah~~專一肥琳世界級

公認專一清泉
一直都係流住琳黨嘅血

大家都係專一清泉

B仔官咖深夜出圖

B仔很美

粒巴

我愛崔俞娜

軍裝B真係好高殺傷力

岩岩睇緊，B仔又唔訓上官咖八卦留言
好靚

出多兩張訓

肥琳個袋前面副眼鏡係咪佢副眼鏡

豬仔都會戴眼鏡架喎

係電腦睇POST 巴打D圖 會咁樣連接左
好正

豬仔眼鏡好似唔係依隻色

淨係記得都係眼框眼鏡

早抖!! 充足電聽日繼續啦

我記得係

可能琳同豬都係要戴眼鏡
Btw yuna眼鏡look 可以秒殺我

娘娘萬歲

補返張圖
我記得我有張眼鏡琳 但係搵唔到

依張我有 我仲有張黑框眼鏡GE 俞娜

信飛世界第一！！

有張係白背景得半身戴黑框眼鏡

又多一樣聖物響情仔身邊
咖哩大神

咖喱神
娘娘

b5巴同咖哩巴嘅兩樣聖物情仔娘娘放響身邊用

你地好細心咁捉到情情喜好

各位早抖啦
祝大家有個美夢
臨訓前叫下春

You are the love of my life
You give me reason to live

嘩..!大發
咖喱將軍

再拜細心咖哩大神

情軍又得1分

情軍好屈

情軍好細心，完全捉摸到娘娘嘅喜好
樣樣禮物都咁貼身，贏晒

我都好想入預錄

永動

我開始體會到懵佬個種獨自hold住個post嘅感覺

肥琳

世三

仲有其他人㗎

在夢中的宇宙裡 只有妳和我
我成為了地球
妳環繞著我 月光如此閃耀
那樣的妳 向我靠近
我的心怦怦亂跳 該怎麼辦
在我夢中出現的月亮 就是妳呀

不過你係智黨主席，出心出力

主席 受我一拜

傻啦，成個智黨送禮獻愛專一清泉大行動，
我都唔係主動果個，只係叨光同提供下啲意見，落手落腳既大神還在休息中
你做乜咁早呀？

傻啦，又吹捧了

食早餐之後返工開會呀，依期好多會要開

辛苦哂

唔辛苦點學大神們扮工養女友

早晨

唉，真係貴人事忙

good摩拎

早呀 幾是先到星期日

精神Dumjiiii巴

大家預習下先

對D提子有恐懼, 唔好咁快周末

去瞓啦阿強, 接力

阿強睇緊nba 冇咁早

年青真好~我要繼續on call 36小時下半場
BTW, 又話咩琳仔清泉, 成日post B仔, 邊度清阿, 睇過

而家先知我有人格分裂，會唔會太out

咁冇琳focus replay嘛

專一人格
花心人格
脫飯人格
anti人格
仲有咩

早晨呀

Selective amnesia
Generalized amnesia
Continuous amnesia 大師幫我變中文唔該

選擇性失憶
普及性失憶(lag左下機心諗點譯generalized)
持續性失憶

情情最肯用Fans送既野
決定加入情黨

琳仔個朋友係佢部新劇度唱女友首歌唱得幾好聽喎

只係簡野用

起身

有咩慘得過就考試先生日

無用過我送既野喎

勸你諗清楚先

主席叫春有工呀

*功

瞓

肥琳世界級

早晨各位

最弱的豬黨講聲早晨

早晨阿清泉

肥琳一定係選擇性失憶

BBG大神

唔止叫春㗎

Bbg大神 好慘

不過你係智黨主席，出心出力[/quote]
主席叫春有工呀[/quote]
唔止叫春㗎[/quote]
仲有ff

唔止啦又出錢又出力

頂cut quote cut柒左

輕輕推番上黎先

依個真 老公巴是最好的黨主席

良心智黨主席

輕仙， 9推post mode...ON

依隻fb貓好正

銀仔如果認真開娘娘mode 收兵既話應該死更多人

Gosh, I like her pony so so much

要換機了

好有錢養埋我

智仔個樣

又影唔到肥琳

高質清泉留名

明明講好唔影你

又換

三次銀望鏡都卡彈...95mb sd卡

我明喇..RAW/(+JPG)
好似爆唔知幾多張會停咖喎

含蓄地在心底叫春留名

Raw only
A6500先唔會卡

係到叫春先開心...唔好收收埋埋屈住屈住

人無羞恥之心，非人也

Btw呢幾日睇完大神們d fs後記就幻想自己親身去到會發生咩事
如果有得high five我應該會當場大叫

傻啦，出錢都要你地周圍買先有用，最後比智智果part係要有人去到

請吹捧咖哩，bbg吧

考緊試果時生日

有咩慘得過就生日先牙痛

呢套衫好正

就係生日考試加牙痛

將自己既情感講出黎冇必要覺得羞恥...好合情理
正如唔開心都要發洩一樣

唔錯呀 張相

上星期人歌

音源

考2次都撞正生日

無貨到了

等大神d圖囉

等...寂寞到夜深

即刻有..........睇住先

B個手勢

take the third reich

係我最愛嘅豬豬豬豬豬豬

粒巴好準時放飯叫春

換耳機

有錢大神

係呀 一放飯就見到俞娜圖

我又去，想試隻a12

點換都唔係有絕對live嘅感覺

無限金錢

hkgbuddies好勁

感謝大神們影啲靚相番黎

唉 仲儲緊錢上六單 成皮野真係好肉赤

等睇獨家圖海推po大法

有錢就是任性

重十五十六緊訂唔訂好

Go

唔係唔訂呀

已訂

已訂 各一

ALL IN

好多金主

第一好惡 要告急了

第一已經成200隻

加單

咩黎架？

MWAVE簽專呀

我睇唔到張圖仲以為又要課金

課左都可以繼續課既

大家加油努力課

一野轟落去啦一個巴
[size=1][/我唔會再大你 size=1]

支持一個巴再課
良巴你唔係唔課番2隻呀

小弟家窮阿

我日日食麵包都買左幾隻啦

日日,你講真講笑阿

係韓國食左幾日啦

你走啦FSL

入生放

唔係入唔到咩

[size=1]有時間既話去橫城食韓牛, 食過番唔到轉頭

Tmr 先係 不過應該都得

不了 8000won都覺得貴

佢都話左要食面包，應該冇乜機會試
追cb大神就係咁樣練成

佢吔用生命值硬接咁去追
你仲叫佢吔食韓牛